建議偷偷幫屋企父母電視較走TVB

Keep 住做 唔好比人發現

等佢地以為電視壞左。

我屋企已經成4 5年冇開過部電視做都唔洗做

set左個連我都唔記得既pw

再追過會點？